鯰魚效應

陳雲（食左藥）：含淚投票？這是宣傳者假定，投票令人悔恨。投票要學的，否則民主就變成政治宣傳的獨裁主義。
投票的策略，是令你喜歡的政客贏，或者令你討厭的政客輸。你不懂得這個策略，你永遠被泛民欺騙感情，你的子女被泛民出賣，放棄陳雲安全的流水社運，反而被泛民唆使去參加錯誤的陣地戰、堡壘戰，被衙差輪姦虐殺，赤身露體跳樓浮屍。
你喜歡的政客是本土派，但出現在你地地區名單上的只有泛民和建制，那怎麼辦？令你的政敵輸囉。比起無所作為的建制，泛民是有所作為的壞人、害人的偽君子。叫學生堵塞紅磡隧道，之後退回大學校園，叫人出來佔領理工大學，之後叫人去救援，令超過一千二百人被捕，無數被火車送上大陸扣留，生死未卜，泛民幫助政府令護法運動的勇武鬥爭忽然終止，這就是泛民的作惡。
本土是第三勢力，但由於你不懂得投票支持本土或投票懲罰泛民，本土一直得不到議席，令泛民錯誤代表香港，也錯誤指導香港的社運，令無數勇武派被捕及虐打。相反，建制派聽命於政府，並無額外作惡。
投票給本土候選人是在泛民和土共之間創造第三黨，好似這次反送中運動，勇武派在民主派及建制之間發揮的第三黨作用，好似鯰魚刺激水塘的魚游動，令大家都激活了。沒有了鯰魚，大家都很缺氧而死。
有本土投本土，無本土投給誰？你自己想。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人。

戇鳩，明明最大既鯰魚就係香港人本身，陳匪雲根硬係要講到係同自己有關

呢條柒頭幾時死？

現真身 陳雲信徒醒下啦
佢重要關頭就黎料 hk01真人版

未食藥

佢現左型啦，匪諜exposed